{
  "Akashic Records": "航海日志",
  "Logbook": "日志",
  "Senka module is developed by rui": "战果部分 by rui",
  "The encoding or file is not supported": "不支持的编码或文件格式！",
  "Sortie": "出击",
  "Expedition": "远征",
  "Construction": "建造",
  "Development": "开发",
  "Resource": "资源",
  "Filter": "筛选",
  "Newer %s": "显示 %s 条",
  "View All": "显示全部",
  "Page %s": "第 %s 页",
  "Statistics": "统计",
  "Tips": "说明",
  "Support the Javascript's ": "搜索支持 Javascript 的 ",
  "Base on": "基于",
  "Keywords": "关键词",
  "Result": "命中数",
  "Sample Size": "总样本",
  "Percentage": "百分比",
  "All Data": "所有数据",
  "Filtered": "经过表格筛选",
  "Search Result No. %s": "No. %s 搜索结果",
  "Numerator": "分子项",
  "Denominator": "分母项",
  "Numerator Number": "分子数",
  "Denominator Number": "分母数",
  "Custom": "自定义",
  "Show Headings": "显示表头",
  "Show Filter-box": "显示筛选框",
  "Auto-selected": "自动判断",
  "Disable filtering while hiding filter-box": "隐藏筛选框时取消筛选",
  "Disable filtering while hiding column": "隐藏的列自动取消筛选",
  "Fuel": "燃",
  "Ammo": "弹",
  "Steel": "钢",
  "Bauxite": "铝",
  "Fast Build Item": "高速建造",
  "Instant Repair Item": "高速修复",
  "Development Material": "资材",
  "Improvement Materials": "螺丝",
  "Restore": "还原",
  "Show by %s": "按 %s 显示",
  "Day": "天",
  "Hour": "小时",
  "Show node": "显示节点",
  "Hide node": "隐藏节点",
  "Sleep mode": "睡眠模式",
  "Light mode": "日光模式",
  "Chart": "图",
  "Table": "表",
  "Personal": "个人",
  "Server": "镇守府",
  "Failed to retrieve data from the internet.": "数据获取失败",
  "downloading...": "下载中...",
  "The data of information comes from:": "数据来源:",
  "Time": "时间",
  "World": "海域",
  "Node": "地图点",
  "Sortie Type": "状态",
  "Battle Result": "战况",
  "Enemy Encounters": "敌舰队",
  "Drop": "捞！",
  "Heavily Damaged": "大破舰",
  "Flagship": "旗舰",
  "Second Fleet": "第二舰队",
  "Type": "类型",
  "Result": "结果",
  "Item": "获得物品",
  "Number": "数量",
  "Development Item": "开发装备",
  "Headquarters Level": "司令部Lv",
  "Ship": "船只",
  "Ship Type": "舰种",
  "Empty Docks": "空渠数",
  "Ranking": "顺位",
  "Admiral Name": "提督名",
  "Military Rank": "阶级",
  "Comment": "签名",
  "Victory": "战果",
  "Insignia": "勋章",
  "Others": "高级",
  "Please select the server": "请选择镇守府",
  "Importing/Exporting": "数据导入导出",
  "About": "说明",
  "Import": "导入",
  "Importing": "导入",
  "Export": "导出",
  "Exporting": "导出",
  "Choose the data you want to export": "选择导出的内容",
  "The file's encoding is determined by the OS. Win -> GB2312, Others -> utf8": "根据平台决定导出编码格式，win为GB2312，其他均为utf8",
  "Support List": "支持导入：",
  "or email": "或邮件联系",
  "Need more?": "想要增加更多的导入支持？",
  "open a new issue on github": "在 github 上提一个 issue",
  "Bug Report & Suggestion": "Bug 汇报 & 建议"
}
